第二個馬倬朗出現左

【東方日報專訊】【本報訊】再有器官移植好消息！二十一歲足球健將池志燊因急性心肌炎，苦候心臟移植逾兩個月，上周三（1日）獲伊利沙伯醫院一名「大愛天使」遺愛，捐出合適心臟移植，獲得新心。池目前仍在瑪麗醫院深切治療部留醫，情況危殆但病情穩定。一直憂心守候的家人臉上終添上久違的笑容，盼再看到池於足球場上的英姿。不過，因擴張性心肌肥大致心臟衰竭的十歲男童鄧啟謙，及一名五十一歲男工程師，仍在等待合適心臟。

又搶到個心，成隻蝗蟲咁

希望佢同馬生一齊

池志燊的姊姊亦透過瑪麗醫院發言人發短訊指，上月廿八日收到醫院通知，有適合移植給志燊的心臟，當下「真係開心到笑住喊」，就如手機通訊程式「笑到喊」的表情符號一樣，喜極而泣。

有人死左都咁開心

連登仔準備好批鬥未

咁快批鬥？

冇公開呼籲都要被你批鬥

又批鬥，乜好撚好玩咩

你班仆街性格咁撚扭曲ge

馬悼朗

又企道德高地

乜野都批鬥

你自己連基本道德都無
就唔好屈d有道德嘅人企道德高地啦

上次俾人反得咁勁係因為佢有女咋

冇女的話連登/高登點會care人地係生係死

正常人都會CARE親人多啲，
又唔好咁HARSH

馬倬朗條女有新仔未

屍朗 美屍

其實你想批鬥啲咩

間唔中都有人開post 講佢

祝佢 大歩纜過

咁就用連燈力量
祝佢早日康復

痴撚線
人地無得罪你，你都想搞人
好心將精力對抗班港共藍絲啦

痴撚線，係咪所有接受過organ transplant 嘅病人都要仆街死？

如果佢條女唔係咁博上鏡 相信無咩人會留意佢

聽講 條友好似志願係做慈母
而且有人死左佢搶先拎左器官
咪對個小朋友同個工程師唔公平？
人地分分鐘排左10年8年
你上新聞就打尖
個個都上新聞啦

好撚低質
無常識就唔好講出嚟自暴其短
器官輪候ranking係醫生根據你年齡同urgent程度各項因素嚟排
唔係叫毒果寫幾篇煽情報導就打到尖

就算唔俾佢用個心
都未必適用喺嗰兩個人度

睇吓邊條on9開post?

冇

有lor

馬倬朗比人反既其中一個原因係家境富裕

有女朋友 大學生

條片 跌得好

掉撚轉個柒頭係你排第2
但比條友搶左你仲會唔會講依番說話？
要人地一命換一命仲要開心到喊
有你依種大愛撚 高地撚 含撚得柒啦 傻西
懶撚係高尚咁
一係全中一係英文 字又打鳩錯

agger

掉撚轉頭你個柒頭個心得翻一日功能
排第一既仲有三個月命
咁岩今日就有個心
比左個仲有三個月命既第一
然後你死撚柒左
咁岩你死完又有個心出黎比第二名有六個月命既人
到時你一定係上面開心到喊

中大豬

唔係感激，係笑住喊
華人賤種DNA
食人文化

唔好話人扮高尚，而係你好低質
好撚似d中坑文盲老粗
你當等器官係先到先得？
排公屋都唔撚係咁排啦
依到有冇人十八歲走去申請，
排左十年輪唔到又走去屌鬼比人搶晒

呢條友之前上報話要做黑警比返個心人啦

人地都話係根緊急程度排， 何來搶？
你會唔會話個炒車就死既搶左你個急症室黎用？

原來咁仆街

佢地思維根本係咁

打尖唔公平呢個講法咁耐以來係得高登因為馬倬朗單野拎出黎大講特講
真係未聽過有人投訴器官移植俾人打尖 真係咁唔公平其他等緊嘅病人同家屬一定會出黎講,駛班on9懶醒出黎狗吠

人地志願係做猶差呀